[有愛] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

留名

分手唔可怕 冇得分手先可怕

又一新post

失眠夜

我想拍拖呀

我想可以拍拖咁可以互相關心對方着緊對方
但係唔想有情侶嗰個關係 覺得自己都唔係適合拍拖/拍得長嘅人
唔知你明唔明

屌你我都係
姐係好想感到被愛
平時返工攰/唔開心有條女比自己呻下
自己見到有啲咩得意/果日發生嘅開心嘢又可以同佢講下
曖昧？好朋友？sp？我都唔知叫咩

真心驚咗拍拖
係我係好狠拍拖
眼見身邊朋友個個ig sc都放閃
但真係拍到驚
果嗰人入侵咗自己世界
習慣咗佢嘅存在
但最後又係分手收場
又要走出傷痛
真係好攰⋯

其實你好想但又怕傷果種feel..
其實我都係 尤其當你付出真心
我都好希望依加果個係我永遠

當試驗拍一半拖 怕甚麼
其實好似啲人話某程度曖昧嘅階段其實好過一齊之後

曖昧不嬲係一段感情最開心嘅回憶

唉 頹到打錯 成個腦都係同佢嘅回憶

我明知自己襯唔起佢
比唔到幸福佢
長久唔到
但仲想同佢繼續一齊
真係好自私

但係呢個關係一耐 大家又冇表示
個關係開始淡嘅時候就會有新嘅人出現之後取代你嘅位置

我寧願咁
同果個對象開心咗一排
覺得唔夾順其自然做返朋友
自己又再搵另一個

我好怕有人取代自己嗰個感覺

對自己無自信啫
咁樣淡某程度都似失戀架
傷少啲同傷多啲不過親密啲
睇你自己啫

渣ga 果嗰唔係女朋友驚乜

係掛
但拍拖真係無自由
你可以話我唔定性仲想flirt女
但我定性時人地唔定性 帽事嘅過就唔想專一
又或者落足心機專一返拍拖啦 點撚知又係比人飛
都唔知為乜

自己問題
就算任何關係都好怕俾人取代

好撚weak啵呀生 如果你係果嗰人心目中係重要就唔會怕
如果你驚係果個人心目中被取代 證明你覺得自己對佢嚟講可有可無

其實邊個都係姐

可唔可以覆快啲 想瞓

好中呀屌
或者呢個係對自己冇信心嘅表現啦

瞓啦我都瞓

我唔係 因為我根本可有可無

好喇 得閒再mon最新偷窺你

早抖

呢句真 果陣我都係覺得自己weak 仲一齊緊果陣因為對自己無信心成日比到壓力佢 搞到佢走咗

Good night bb

做乜上一個未爆就係呢邊叫春

我返來了
分手第三日
之前個password 係佢生日
即使改左password 都成日禁錯佢生日
有時我見到ig 有po 唔知點解個下想tag你
可能習慣左 有咩好食 有咩好玩 就會想tag你

唉屌我都係
Pw仲係紀念日

唔知點解你可以咁恨心
可以一句就放棄呢段關係

習慣呢家野好難改

正如佢一直係我身邊

頭先有人打完map啲歌詞出黎真係中哂依家既情況

其實我唔明點解你whatsapp status個名仲可以係我
Ig仲未del相
我真係唔會諗多架
但係你又可以好輕鬆咁放棄一段關係架喎
又或者我依家同你講同晒成班仔去飲酒你永遠都唔會理

我返嚟啦
慢慢就會習慣冇佢嫁啦

係咪衰呢 手多
Dl番ig
原來佢開左個新ig 無follow我
然後好多相 好開心
兩個幾禮拜以黎
最想死係今日

一訓醒第一時間又諗起佢..明明唔夠訓但都唔眼訓

我果個private左
Unfollow 果刻開始我已經永遠唔會再知道佢近況

Tell them all I know now
Shout it from the roof tops
Write it on the sky line
All we had is gone now
Tell them I was happy
And my heart is broken
All my scars are open
Tell them what I hoped would be
Impossible, impossible
Impossible, impossible

I remember years ago
Someone told me I should take
Caution when it comes to love
I did

我覺得自己痴撚左線已經

多謝你日日sc post啲我最憎既野令人死心
終於下定決心唔再理你

Let me hold you for the last time
It's the last chance to feel again
But you broke me, now I can't feel anything

When I love you it's so untrue
I can't even convince myself
When I'm speaking it's the voice of someone el
se

Oh, it tears me up
I tried to hold on but it hurts too much
I tried to forgive but it's not enough
To make it all okay

You can't play on broken strings
You can't feel anything
That your heart don't want to feel
I can't tell you something that ain't real

Oh, the truth hurts and lies worse
How can I give anymore
When I love you a little less than before?

Oh, what are we doing?
We are turning into dust
Playing house in the ruins of us

Running back through the fire
When there's nothing left to save
It's like chasing the very last train
When it's too late, too late

Oh, it tears me up
I tried to hold on but it hurts too much
I tried to forgive but it's not enough
To make it all okay

You can't play on broken strings
You can't feel anything
That your heart don't want to feel
I can't tell you something that ain't real

Oh, the truth hurts and lies worse
How can I give anymore
When I love you a little less than before?

But we're running through the fire
When there's nothing left to save
It's like chasing the very last train
When we both know it's too late, too late

You can't play on broken strings
You can't feel anything
That your heart don't want to feel
I can't tell you something that ain't real

Oh, the truth hurts and lies worse
So how can I give anymore
When I love you a little less than before?
Oh, you know that I love you a little less than b
efore

Let me hold you for the last time
It's the last chance to feel again

帽左就死心啦

我猜 我不敢愛你 因為我早已學會了 愛的遊戲
口袋 再沒有回憶 你習慣把手放進去 已成了過去

我白天躲進夢裡 黑夜坐在熟悉的階梯
每看到一個身影 總會覺得就是你 你就是那萬人迷

我像個瘋子在雨中哭泣 記不起多久沒有愛過你
哦 今夜彈著鋼琴 寫了一首你的歌
想要讓你知道 我是多愛你 多愛你

瞓唔得耐

眼訓但訓唔到

加油，唔好一沉不起

我分手日係紀念日

又起身

好慘

佢出軌
佢反問我
點解懷疑佢唔信佢
點解我一個人都好似生活得咁好
有佢無佢都一樣

係賤架啦

好sad

無事

好難捱

我都好難捱, 公司無地方訓覺

訓得好少攰到hihi

返緊工?

我都係
西面對客

遲D 要出差見客我都唔知點算

你地點放得低前度

呢個POST 無幾個成功喎....
我就好撚憎佢, 憎到佢想死.....直到有一日發現唔太CARE佢

最緊要我屌佢, 比佢BLOCK 撚左,
自己都無手賤去睇關於佢既事物

我都好憎自己個ex
剪晒啲野

憎恨可以加快放低既時間, 加油

憎唔落 佢冇錯

咁我唔知點啦....
無左佢世界一樣要運作

無錯

一咯活係痛苦當中, 佢都唔會返來你身邊....

憎佢

分左手即刻有第二個。個今日先block whatsapp代表乜

代表你要快D 走出來囉, 唔需要留戀佢囉

習慣每日偷望佢d相

望住佢同新對象D相?
佢有得第二個, 你都唔需要留戀啦, 振作D

Be a better you
Be a better me

我明但係真係好自然咁就會諗起佢

慢慢啦, 話晒真正愛過......

個個也探問 愛戀不老的秘方
個個也探問 愛戀不老的秘方
唯獨壯烈離座 可百世流芳
難道抱著殘像 可百世流芳
你未忘 我未忘 猶勝伴在旁
你未忘 我未忘 情信亦泛黃

不心安 清早與夜來 亦望望
收不到信號 過兩秒 又再看看
你說過 常聯繫對方
從前號碼 等於老地方

今日一個月，
仲係好掛住，
DLLM，
佢唔值得你咁樣，
點解仲要咁on9

好事

好撚眼訓. 點算

好想搵佢
但搵唔到

唔想block佢

搵到但唔敢

Should've known your love was a game
Now I can't get you out of my brain
Ohh, it's such a shame...

That we don't talk anymore
We don't talk anymore
We don't talk anymore
Like we used to do
We don't love anymore
What was all of it for?
Ohh, we don't talk anymore
Like we used to do

搵左，想死，一個月努力白費左

佢點 ？

未睇，可能忙緊

如果ex已經有另一個就唔好再搵番佢
如果唔係.......................................

會更加辛苦

我覺得自己好7
之前以為佢block左我
尋晚whatsapp佢點解block左我 點解呀
點知佢今日覆返我
媽呀 點解會咁㗎

係咁, 自作多情咁

佢點講呢

佢話「所以仲有咩問題 睇完77次覺得我傷左你77次？」
其實我都係想同佢講下嘢姐....
係冇諗到原來佢冇block左我
但點解要講啲咁hurt人嘅說話

佢話 就算見面都唔會有任何改變，仲要見？
我好L犯賤

算啦 見黎做乜姐
只會越黎越傷心

想見啊，好L想啊

我都想呀
雖然佢鬧左我一次又一次
我都仲係好想見佢

唉, 算吧啦, 咪再搵

我都知唔應該再搵佢喇
總有一日我會企返起身

但唔係而家呀嘛，
你而家想搵架嘛，
覺得而家搵會好受啲，
就搵lor，反正結果唔會再差

唔好後悔就做啦....

搵左都唔好有咩期望

搵左啦。
點解你唔對我狠一點，
屌鳩我叫我收皮我都會好受啲，
點解你係都要扮友善，
點解你係都要俾假希望我，
點解你唔撚去死

忽然對女朋友無晒感覺
覺得大家價值觀同處理問題好無共識
接受唔到佢懶洋洋既個性
唔明點解有問題唔係想解決 而係一日到黑呻
佢係個硬頸既人 唔鐘意聽人講 比人幫 人地比意見
到頭來最尾又發現其實人地岩
我就覺得佢點解唔肯聽我講
當日一齊係覺得兩個好夾 性格好岩
因為大家個性上都好似 好開朗 份人無乜所謂
但呢半年發覺 最尾原來相處落唔係咁

Sorry for 1999 但我真係忐忑好耐應唔應該分手

明白架巴打, 唔好拉扯咁多, 你感受佢唔會太在意

有得溝通就試下先, 唔係分左覺得可惜

佢而家俾我感覺佢已經放低

咁你留係原地都無用喎

咁呢一刻我move on唔到

食返煙，嘗試用一種癮代替另一種癮。

我啱啱分果排都係
而家又冇乜點食

我都係，頭一個星期，之後冇食，
今日好撚掛住，咪喇喇聲買返包

今日食左一支1仔咁大把
平時就算買煙一日都食唔多過3支

都好啲，希望唔會上癮

本身都諗住買
冇帶火機
算啦

我唔知點解會無啦啦對佢無晒興趣
我係咪一個大仆街

係

唔好到冇左先黎後悔

錯錯錯，錯得太離譜

其實你幾大
乜你對面果個好似好大咁嘅

45

好想飲

今日咁少人既 個個返晒工？

尋日都少左人

過來我買單

做左廿幾年人 終於知道點解咁多人食煙
望住黑媽媽既大海 隊返支煙會放鬆啲
放唔低...唔開心係因為以後都冇機會再係埋一齊

食得多你都會知點解咁多人戒唔到，
我食因為我掛住，所以唔開心，

我都好掛住，我應承左佢會等佢
應該話，都唔會再用心去愛第二個

係真唔係 係邊我即到

我都有衝動想隊返支

今日陪個fd成日都冇乜點諗佢 點知行過佢撘車返屋企嘅車站就破功

拍左四年幾
因為女友無安全感
del哂自己ig facebook
唔搵fd
佢鐘意發脾氣
由同佢嘈
到只會跟住佢認同佢
到最後佢覺得自己成長唔到
我返工唔敢開wtsapp group
有女既工唔返得
唔埋堆搞到唔識做人為左佢唔好驚
因為佢背景
到佢而家走左
無哂朋友青春
得返一個兄弟一星期陪我一次
平日要放工日日見
wtsapp十五分鐘內要應
唔係會懷疑你溝緊同事
餐餐飯要影
行街食個飽，魚蛋要影
放工返屋企要一個鐘影一次證明係屋企
唔準減肥
到最後我捉實佢唔想佢走
因為我愛佢肯為佢付出
而我已經咩都無
咁樣生活左四年

四年來
佢同我講
你想做正常人呀你走！
我唔捨得
我好似好m
佢會check我手機，一星期三次
check完會話你del左唔信你
佢分左手有好多朋友
ig facebook無del過異性
只因為佢懶自己屋企
同埋開頭我ex搵我
我只係wtsapp覆左話多謝我會記得你既好
就咁樣生活左四年

無同女朋友傾過咩？巴打有無諗過可以癥結唔係哩到
你要同佢講你唔會背叛佢，唔單止係唔想佢傷心，更加係你原則
有frd好似你條女咁管左佢條仔三年，突然有日良心發現開始無咁嚴
利申 9up

而我鐘意減肥運動
減肥咁好睇比邊個睇
想我變返以前二百磅
操咁勁溝女？
返office點解要著恤衫咁好睇
唔比又係女
返工食飯只可以自己食
比佢踩我又窮又廢
阻佢讀書
但我想讀果陣
佢話我未有得讀。你要讀就分手
我唔明點解我會咁愛佢
我而家唔知自己點樣做人
慣左咁樣做人
屋企人兄弟拉我出黎
我出左黎佢走左
我唔知自己做緊咩

你ex係咪俾人hurt過所以先咁

有，但佢始終唔信所以走左

走左啦，下次

佢屋企單親
同埋我同過ex講過一陣wtsapp係開頭兩個月

但我決心改del哂所有野
有試過
出街靠邊行唔行人果邊
因為佢會話做咩衝埋條女度
有女行近d會話我死狗公想屌人溝人
好驚有一日比人屈非禮

出街只可以望地下
望window但有女就會比佢一巴打面
咩都係女，男人仆街物化女性
以前佢會屌政府
佢呀媽做政府
但佢都做到之後我屌就話唔比

唔知點講
而家諗緊我咁生活係咪正常
唔知自己做緊咩
講出黎搞到兄弟呀媽都喊話你咁樣過四年有咩值得咁愛

我話因為佢開頭一年我個人唔識愛人
個人唔鐘意講野覆wtsaop好小字呀
唔識笑因為sad底
佢帶比我開心。之後因為同ex講左野
只係講野
我話為佢改愛佢。
佢就咁樣對我
我咁多年都好努力做好點都受
佢慢慢開始對我咁

咁早返屋企
起碼yo多陣先

我係一個死廢青港奴，聽日又要準時返工

all in or nothing

我願意一路變好一路等，
等佢又好，等下一個又好，希望下一個都會係佢。
等自己變好，自己都開心的，冇壞嘅

All in 左係咁架啦
付出得太多無用架 人自私啲好

上屋企天台搵fd吹水又隊左5支🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️
啲fd應該都聽到煩

係啊去到最尾都係得番自己頹

今晚呢到都冇人理

又去籃球場放低幾兩
Basketball is my girlfriend

有

比人屈機？

男人唔可以頹

呢排唔知係咪食多左
跳得矮過之前
啲搶板時間預錯曬
越打越燥
好彩隊友carry

LEBRON JAMES 無冷氣係廢D架啦

照樣屌打人sor

照樣打人sor

打完波先落雨
都算個天有返些少人性

得啦, 個天最愛你

我愛你

你地不如一齊啦, 唔歧視GAY 佬

岩岩被飛了

無事嗎?

有又可以點

加油囉, 咩原因飛你

今日係個朋友面前喊左出黎 因為掛住佢
好掛住佢 明明佢做既野好衰 但唸起佢同我一齊做過既回憶就好傷心

將分手講到咁輕描淡寫⋯
我已經將自己做到最好 有一日 你一定會後悔

Yes I am lonely
Wanna die

你仲鍾意一齊緊果個佢嘛

溫馨的光境不過借出到期拿回嗎

我都係咁話

喊左咁多次 都夠喇

咁就唔好再因爲佢喊

做咩

班仆街一定後悔

為自己努力啦

擁抱

我努力做gym 跑步打波 操fit自己 好想佢返黎

操fit自己係令自己進步，
佢返唔返來就後話啦

Feel so warm
Still wanna die

我又嚟
唉見到佢ig去gathering
好開心喎

可能係佢眼中有無我既日子都一樣
依然好多女 好開心

我就日日返工返工同返工

無左我佢好似開心啲咁

到底是什麼樣的虛情意 讓我迷失了自己
是誰教我心裡眼裡 想的念的都是你
雖然愛情應已逝去 夢裡願能在一起 喔 失眠的夜告訴我自己

眼裡還是你 心裡更想你 讓我永遠愛你

散左兩年啦 新女朋友都一齊左年幾
點解你仲要係我夢境出現？唔係你話 我地以後唔再有任何關你既咩 點解你仲要出現係我個夢度
難得放假想瞓耐d但因為你 我起身路瞓去避你呀

當你說要走 就別再回頭
心破碎的感受 你可曾有過
喔~ 也許以後 當愛來到盡頭
你可曾想過 它將會變成惡夢

連續好多晚發夢見到 好辛苦呀

DLLM你幾時死

我又夢到同佢起返埋一齊 拖返住佢

點解要俾我醒呀

我反而唔想夢見佢
唔想空歡喜一場

好開心又濕住返工

以前聽王傑係聽曲
而家聽詞

故事的角色 消失在記憶裏

分左手一個月。。仲係好痛

Time will be your healer Time will be your friend
Soon you'll say 「goodbye」 to heartache
But you'll always have a friend

我都唔想 但係晚晚都有佢 我可以點

分離從來不易 這個你我早已知
但到這夜方發覺 情與愛可幼稚

如果我係佢，我都唔會愛而家嘅我。
放棄我可能係佢正確嘅選擇。

你個名

男人唔可以頹
令自己進步啦

當你說要走 我不想揮手的時後 愛情終究是一場空
誰說我倆的過去盡在不言中 別忘了我曾經擁有你 你也曾愛過我
當你留給我 我不想接受的傷痛 愛情到頭來還是夢

Why did you tear my heart apart
You said you'll love me from the start
All those painful things you've put me through
But I'm still loving you

Everything has gone to memories
I just wish I knew the truth behind the lies

Tell me you love me
Come back and haunt me
Oh and I rush to the start
Running in circles, chasing our tails
Coming back as we are

Nobody said it was easy
Oh it's such a shame for us to part
Nobody said it was easy
No one ever said it would be so hard
I'm going back to the start

啱啱分果排都係咁loop呢首

為什麼這樣子 你拉著我 說你有些猶豫
怎麼這樣子 雨還沒停你就撐傘要走
已經習慣不去阻止你 過好一陣子你就會回來
印象中的愛情好像頂不住那時間

為什麼這樣子 你看著我 說你已經決定
我拉不住你 他的手應該比我更暖
鐵盒的序變成了日記 變成了空氣演化成回憶
印象中的愛情好像頂不住那時間 所以你棄權

我都係, 好撚SAD....

是否我真的一無所有 心中的火再沒有一點光和熱
是否我真的一無所有 昨夜的夢會永遠留在心中

講左決絕說話，
唔想返轉頭

發夢去翻分手嗰日 事件重演 雖然唔係當面分手 但都好深刻 發覺當時無論如何都係會分 訓醒個人突然理性咗

諗通咪好
繼續向前望吧

既然決絕左就唔好返轉頭喇
留返啲尊嚴比自己

係呀

寂寞下手毫無分串
不懂得輕重之分
原來已經分左十幾日
想回到過去
想看你看的時間
想在你夢的畫面

咁就唔信愛
而家你飛人wo

琴日講番清楚晒 佢話仲好鍾意我
做無耐相處唔到 我真係好唔捨得

我冇記錯你係咪帽左 ？

多少年以後有人說 愛情這東西不會長久
也許它確實很美麗 也許過了今夜不再有

唔係

但我次前偷偷哋睇佢手機 佢wts將所有女仔封存晒 不過都唔你帽...

好想搵佢呀 覺得今日會忍唔住搵佢
雖然佢都唔會再應我

In the morning
Wanna die

+1

加油, 巴打們

唔帽都PK 啦

死左唔抵呀

依稀的歲月 忘記了多次
但每到悄悄夜深裡 人在夢迴夢破時
妳的聲音風中響過 無限次
勾起深遠深思

巴打/絲打, 呢種人要唔過....
真係復合成功, 你個心都唔會好過

喊唔出 但失眠又呼吸困難 我係咪就黎死

唔會死......可能唔開心係咁....試下放鬆D......

都知道佢係一個仆街來, 唔好咁難過

首歌好勵志
好彩分手 多謝佢飛我

係好勵志
因為唔適合, 所以先會分手, 可能分手先可以做返自己

多少往事甜在心頭 夜雨觸發這景緻令我憂愁

忽然間轉死性對我咁好
想求我

做乜？

識諗就好，最緊要肯走出來

好想睇佢啲sc story 大家都冇block到 如何阻止自己手痕

block

我都想佢block我，
叫左佢block我，
講嗮啲決絕說話，
已讀不回就算，
想點

我想扮大方

我都係 要絕就唔該到絕到底 間唔中撩返起我有乜用

做運動！做運動！做運動！

佢都離開咗我既世界
但我仲繼續俾佢影響緊想點 好無用

我都覺得自己好冇用 唯有要再努力啲

希望空難

唔好呀

有個失戀gp , 想入請留tg

有咩好扮
你大方都挽回唔到

沉默像首悲傷的歌 無聲視線卻模糊了
你要走了 也帶走所有快樂
甜蜜的片段散落了
你倦了 心冷了 我哭了

那流星閃過 我們許下一個願望
要在一起 絕不分離 你怎么放棄了

當你放开了手 離開的時候
有沒有一點捨不得我
淚光在閃爍 而我的眼淚忍住 不敢墜落
我還留在黑暗中守候
你卻已經遠遠 離開我

咁耐以黎冇鬧過佢 想佢有小小罪疚

當初已變了回憶的故事 當初那個我從今不再癡

想入

我一直都無向佢發過脾氣

咁又點，咪又係走左去搵第二個

唉屌

我知道妳我都沒有錯 只是忘了怎麼退後
信誓旦旦給了承諾 卻被時間撲了空

我知道我們都沒有錯 只是放手會比較好過
最美的愛情 回憶裡待續

極賤格

四年半，無哂朋友得返一個兄弟，半個朋友
日日放工訓或者跑下操下
唔知自己做緊咩
完全無人傾到計
只想搵人傾
都怕左拍拖
原來一個人
真係會怕戀愛。

留下tg

慢慢block
先block 電話 跟住snapchat ig facebook
好似戒毒咁
慢慢嚟 到有一日你會連search 佢ac 睇佢啲野都廢鳩事

今日比我個朋友見到個ex同個男仔一齊行街
雖然唔關我事 但好傷心

想死

聽到個心震左一下
跟住d眼淚係心入邊流

少左好多人
睇黎好多人都落山了

好正常啫, 當初我都係一條友叫

瘋狂loop緊王傑
傷心1999 算了天長地久 不過是拚命追求喜新厭舊的年頭
我的愛對你來說如果是顆毒瘤 殘局我來收
算了吧1999 忘了曾經擁有 也忘了要牽要放要分都是妳的手
從今後死了一個瀕臨絕種的溫柔 多一個愛情殺手

依家得番幾個人叫春

到呢刻仲忍到 冇睇到

就黎3個月

好事來掛?

加油!

感覺如何

唔洗死既

一想睇就會黎呢度叫兩聲先

去旅行前BLK我IG

做多D其他野

放抵啦, 巴打

新上山留名

我又返嚟啦
分手第四日
努力工作麻醉自己

去旅行前開左個新ig

個人一靜落黎就唔知點咁
聽左成晚歌
越聽越頹

加油啦，唔好比自己停下來

最近有啲忙
得閑我會上多啲水
各位加油

自從分左手後，我始終可以練番波。
我發現打波真係可以令個人放鬆同好開心
做番自己真係太好...

分左手一個禮拜，你已經有第二個。
祝你幸福

各位巴打，一齊努力 做個更好既男人

返完工個人好攰 無時間諗野

其實分手係需要時間適應。 我初初分手都日日喊 唔想食野 我以為自己永遠都唔會行返出黎 但依家已經開始習慣 連搵佢嘅衝動都開始淡

未分手已經搵定第二個

時間是我們的好朋友

同你一樣 好耐無上黎啦
連登都無咩開

其實我由第一個post就開始叫春 果時啱分手 連搭車都可以不斷喊 覺得好辛苦。 宜家已經習慣佢嘅離開 接受現實啦 佢唔會返黎㗎喇

你識咁諗就證明你進步左好多
總之開心既時候做多d自己想做既野
唔開心就比自己休息下啦
加油

佢好坦白同我講，當初未一齊個陣諗住同我曖昧完就算 無諗過一齊。
係因為我做既野打動左佢所以一齊

我仲好記得佢最後同我講
原來我一直都自己呃自己...

我到依家都唔明咩意思

接受左就慢慢習慣啦
始終都深愛過
要完全忘記應該冇咩可能架啦
但係唔好俾佢影響到日常嘅生活咁
加油行出嚟 你嘅進度唔錯

分手初期仲會去一啲同佢去過既地方行下
笑容不再，眼淚流不停。

佢以為時間耐左自己會鍾意你 但係唔得（？）
然後一直騎牛搵馬
有第二個就一腳踢開你

我都一路呃自己哈

仲記得絲打喊到塊面

時間耐左反而一啲感情都無

嗰個唔係我 都唔係你 (如果我冇記錯嘅話)
唔好心存任何希望應該會快啲行返出嚟

放手啦 當放過自己

水性楊花，
我個件跟左我四年，話咁快就有新既，其實就係不甘寂寞

係咪要慶幸未結婚之前睇到佢嘅真面目
有啲人係為拍而拍 見你有仔我又有咁
見過有人因為friend拍 周圍識仔

放左啦 ，都過左成4個月
依家睇番同佢一齊個9個月

以為我做既野係為大家好
其實慢慢連自己都無埋
其實我都好自私

所以我提自己下次唔好咁啦

我有朋友係咁
見到周街都係情侶，自己又想有個

有啲朋友講到有女朋友就有動力，無左會死咁。

其實放低真係唔需要努力㗎。當你不斷同自己講話我要忘記，放低佢 只會越黎越掛住佢 但當你習慣無咗佢你就會發現原來無咗佢世界都係一樣

其實都係習慣問題⋯⋯

有女朋友的確係有動力啲既 我自己係
但又唔想周圍識人 咁樣未必真係鍾意對方而一齊

唔識將重心放返係自己身上/平衡好各方面，遲吓一失戀又好似lum咗全世界咁
痛過 唔敢再all in

日子耐左 都冇得唔習慣
Time solves everything

有人需要入tg gp請留id

其實入去有咩分別？

我依家真係唔敢

巴打比心機 我都努力打返波
我個ex仲係單身 但尋日比我知道左佢同男仔去街 好難受 佢仲玩緊 我仲sad緊 散左兩個月

same

方便叫春

我返嚟了
見到佢sc story飲緊酒好頹咁
好擔心佢好想問佢做咩事
明明佢咁賤 見佢頹我應該覺得心涼嫁嘛

我連sc 都比block了
睇都無得睇

忍住傷悲 說聲珍重道別離
也許你我 不會在相遇

忍住淚水 說聲再見我的愛
願你擁有 美好的未來

淡左係咪真係無得救

日日訓得一粒鐘多啲就醒 然後爆喊

訓醒又開始一日

點淡左

醒啦
關你咩事

又要返工

背叛完求復合
咩玩法

唔敢bolck亦唔敢睇

一次不忠

之前同佢散過一次 忘記因咩鬧大交佢講分手
但之後都有一齊返 但前幾日佢同我講 覺唔覺得我地唔再好似之前咁 好似而加只係好表面既開心 但實際佢係屈住屈住 然後再話佢覺得自己比想像中遲左講佢自己既諗法 淡左就要認 認得好清楚先咁講

佢話我太過負面 我講下之前發生過既野比佢聽 佢覺得我而加仲記得仲係好介懷緊 但明明我只係想講下我既經歷
仲有 因為佢都係一啲講道理人 成日做事前會諗啲可能會發生既後果 令到佢唔好發生 而佢覺得我唔係咁 但佢想另一半都係咁樣 話我過唔到佢既標準 佢完全接受唔到
然後一啲佢覺得好簡單既野 唔明點解我要花咁多時間去做 同有啲重要野成日拖到最後一刻先做 所以佢覺得我地又好唔同

但其實佢一直都唔講下佢究竟諗緊啲咩 佢話上次散既時候講過 有啲野唔係要講 但我地之後仲一齊返半年 佢咩都唔講我知 我真係唔會知道自己有無真係仲做得唔好

一段關係缺少溝通真係好大獲，其實邊有人100%夾，好多野咪又係要遷就。既然佢都咁樣，比你地繼續一齊都捱唔到幾耐

我都有講過啲咁既野 磨合都好重要 但係佢太道理太堅持自己決定左既野 我點講佢都唔覺得係咁 佢覺得係好根深蒂固既野黎 唔係改就改到 但從來都好似無諗過要互相遷就磨合下
但我真係好想復合阿！！！

感情唔係單方面你話想一齊就一齊,
佢都放棄你, 你唔好期望太大啦,
有D野好難勉強

我仲好記得個ex同我講
唔夾就係唔夾
點做都係無用...

我愛你唔等於要信任你...

個陣佢咁講野 我真係好難受

頂住呀 巴打
當初我知佢有新仔個陣 都唔開心左陣
慢慢接受左事實就無事了 加油

其實好唔明點解分左手好似無事咁，同人有講有笑 仲要同人講我地啲野

好啦你有新男朋友 好開心啦 ，到底幾時同呢個人發展到咁，我真係唔知。如果佢咁快可以同第2個發展到咁既關係，咁當我睇錯左你

其實真係好噁心, 咁快就有第二個人,
佢只不過將同你既相處方式套用係第二個人身上

佢仲用緊我同佢個情侶app 我成日忍唔住搵佢 純粹正係叫佢個名加幾點 佢都會覆我雖然全部都係叫我唔好再諗喇 但這樣如何叫我不要想太多

岩阿 佢仲同我講 呢啲只係過程係學習 只有一個人會同你走落去 希望你xxxxxxxxxx
個心好痛

叫佢吔屎

加油, 拖拉都無咩用

呢D人真係好仆街, 有又唔珍惜, 唔愛你既時候狗都不如

就算識到其他女仔，都覺得佢最好

睇完.....覺得你真係逼得有D緊
感覺可能你朋友圈子比較細, 所以咩都以男朋友為中心
唔可以講, 佢都唔太適合你

而且佢都比唔到你要既安全感你....

我點放心比佢同班朋友去旅行？
剩係屌鳩我管佢 啲野係佢自己應承我在先
做唔到違背承諾仲屌鳩返我轉頭

明白, 我好明白你感受....
點解仲要執著佢呢

我又搵返我女朋友 send whatapp 同佢講左一輪野 佢覆我話其實而家唔知對我係咩感覺 我同佢講話不如做返男女朋友 慢慢磨合 佢話唔想住 咁我應該點

係咪應該仲有彎轉

唔好咁大期望啦,
一係你比D空間佢先, 太CHUR 又係死

仲未覆返佢 應該點覆佢好

咪話比空間佢,
都係個句: 唔好咁大期望啦
我係過來人

唔好覆住

我諗我其實慢慢康復緊? 我都唔知
由愛佢覺得係自己錯手傷害段感情 到而家憎到佢仆街
由不斷挽留到而家唔想再搵佢
(雖然係因為佢block鳩晒我+佢冷淡無視+講野仆街)
唔知呀我都我想死 幾時先可以放低佢

加油, 憎佢會加速放低既時間
慢慢來啦, 我就唔洗一個月

有無心得分享下?

其實我比佢拖左三個月, 直到佢有新仔, 所以我好撚憎佢.....
直到有個朋友點醒左我
加上工作, 同不同人傾計, 出多D街, 做GYM
都係用習慣取代習慣

其實以前都唔太鍾意分享呢D心事比其他人知(包括朋友)
但我發現講出來會好好多

最重要.....唔好因為佢而覺得自己唔好,
比多D自信, 只係佢唔珍惜, 唔欣賞你啫

唔好再話復唔復合到
反正我不會再信了
一個好靚嘅花樽跌碎左你點癡都唔會變返以前咁靚
同埋一碰又會再碎過

我今日放低了，各位你地都加油

恭喜

好ball

哇屌 巴打 好中我心聲 你講既野係我每日唸既野
唔通佢真係無鐘意過我

開左幾個post都比佢見到
佢知我係邊個 跟住同佢班朋友一齊笑尻我
我呢一生都會記得佢笑尻我奚落我既樣
真係真係好唔開心
一齊個時我有提出過相處問題
但佢往往都唔想傾 我好想同佢好好相處
拍拖唔係只係得開心架

我自己覺得，如果一個人係認真投入過呢段感情既話，分手之後應該需要啲時間去放底。 但好可惜，一個禮拜都無。

巴打，加油

可能唔會再入呢個post了，
叫得春多反而放唔低，
各位再見啦。

我個件 聽佢同朋友講係未有仔既
不過我真係好介意佢嘈交分手個陣講個d衰野賤野
踩我好似踩狗咁
但唸起佢對我既好 我又嬲佢唔落
一齊個時又真係對我好好既
三個月姐雖然 但我真係唸住行落去麻

決定開始個一刻，無諗過會分手。
就算有咩問題，2個人一齊面對。

我ex仲開心，同人講佢一直都無錯到。

心憑真係好重要
希望我都可以做到你咁成功
習慣取代習慣

其實一開始一齊得點會諗會分手
最弊係當得一方想一齊面對問題時
呢段感情已經完左

屌巴打 個賤婦有無話你出得post都預咗比人知架啦個啲好撚仆街既說話
你個復合post我岩分手反省緊個排都有睇 有啲半屌醒咗我
拍拖拍得唔開心又唔講 到出事真係挽救唔到就一走了之 不負責任
我而家係個腦到成日都諗住呢句「命裡有時終須有 命裡無時莫強求 」提醒自己放手
係你既就係你 唔係你既強求都唔會得到
我可以做既都已經做晒 佢都唔返黎 唯有同自己講緣盡 幾唔想接受都要接受

單方面永遠係最痛苦

你覺得係問題，但對方唔認同 仲要話你唔好咁小氣

同佢認真傾我地啲野，就係因為我無打表情而話我發緊脾氣。

寧願信其他人都唔信男朋友

到感情尾段佢好多野都無同我講過
開始唔當我重要
對我既野都無興趣知
I was there for your darkest time
I was there for your darkest night
But I wonder where were you
When I was at my worse down on my knees

成功第二日冇睇佢sc story

以前snapchat佢都人會回
儲心心儲到💕 xx
但係..唔知幾時開始我變左第二個。
次次snapchat都會比你已讀不回。
你最叻就係話 我理唔到你 我管你唔到。
我同佢講我啲家事，佢只係淡淡咁話 加油啦下

今日分左手
個心好痛
前日仲主動傾電話講掛住我
今日就話其實唔係好似想像中咁愛我
唉我好攰
而家佢話俾時間我去令佢鍾意返我
我究竟可以點做
藍絲字

我ex就係exactly呢個情況了
最後我咪黎左呢到叫春

我唔會嬲佢既 我自己第一次拍拖都有野做錯
無體諒細佬仔脾氣唔夠錫佢
我都有問題 要放手架喇
我唔會覺得佢係衰人 因為我真係好掛住佢
想因為佢去改變自己

好傷心
自問對佢好好 聽晒佢話
佢一句淡左 就完晒
我要點做先鍾意返我。。

上年考完dse搵唔到工 成績又唔算好 有好多唔開心野係身
佢一句你自己攞黎 幾咁痛

唔理佢
佢係鍾意你就會掛住你想搵你
無搵番黎既話你做咩都無用
我未必啱唔好跟我講咁做
或者諗番當初你點解會令佢鍾意你
可能有用

佢今日話係當初衝動先一齊
一開始覺得我同佢好夾咁
然後呢排返暑期工 少左好多時間見
唔知係咪見得少 所以淡左

點解可以講野咁難聽

好日都無同佢呻 忍唔住想呻下 求個安慰
點知答覆係咁

相反佢有煩惱我地就要氹

一直以來我都想有個公平既關係，但邊有咁完美

當我付出既都理所當然

我好似就黎分手了
但我唔想散

咩事散呢

對人太好結果咪就係咁

所以我唔會再對人咁好
佢係第一個
可能都係最後一個

分咗手個幾月 一直有聯絡 係到拖拖拉拉 但我知大家都冇結果 每次有咩紀念日我都會寫信或者打一大段嘢比佢
如果我依家再打段嘢比佢想令自己真係放底佢 會唔會好煩膠

佢唔愛你肯定覺得你煩膠

其實分咗手 個幾月 就算一齊返都唔會好似以前咁
接受現實啦 再見亦是朋友都唔錯

我想知一個人唔愛你既時候
係咪可以反轉豬肚就係屎
咩難聽粗口都可以講出黎

除非帽左
如果唔係通常都唔會

我係.....因為你唔珍惜我....可能我小鳩器

難道我要將啲說話吞返落肚

我都知一齊返係冇結果
只係想斷咗我地依家個關係
我仲鍾意佢 點都做唔到朋友

有問題又唔一早拎出黎傾，話唔要我就唔要我
辭工都要一個月通知啦
呢一刻我真係憎到佢死
今日第四日

我比人飛仲要比人屌我煩撚住哂

I know that feel
佢仲要whatsapp同我分手

原來搵啲嘢忙下真係會好好多
呢兩日有返工 冇乜時間掛住佢
今晚佢突然whatsapp我
講左啲好莫名其妙嘅說話
但我發現自己好似冇之前咁想佢返轉頭
慢慢咁接受左分手呢個事實
雖然仲未move on
不過我相信總有一日我會企返起身

因為錫佢所以先對佢好
可能我地既好唔係佢想要既好

又或者唔需要我既好

我本身都唔想嬲
但記起佢呃我話無同狗公傾計
到後來比我發現左隻狗公
佢仲要屌返我轉頭個一刻起
我真係心都傷 點解講大話可以講到咁完美
講完之後仲要叫我信你
就係個一刻開始無哂信任

唔想唸佢呀屌

我地分左手九個月 呢九個月我地都有斷斷續續咁whatsapp FaceTime下大家 最近佢返左香港 但一直都冇約我出去見下面咁 我都知分左手冇咩好見 但我真係好想見佢 約左佢今日見面 見完佢 我心情仲差左

女朋友話覺得我唔愛佢
分左手

好波

佢欠左你仲諗咁多做乜

有咩好見, 都分左手....

你點唔愛佢

我唔敢再全心信人 你因為隻狗公屌我 唸起我係ig搵到隻狗公 跟住唔知隻狗公同我ex講左咩呢 可能話尻我傻仔 唸起就傷心

我無理到佢感受？
我由得佢唔開心 發脾氣？

巴打，或許總有他人懂得愛惜你

臭西係唔洗留戀架

咁你到底愛唔愛佢

依一刻我認愛既
但係愛即係點？

令到對方好？
滿足對方？
想要對方開心？

咁佢嬲咩先

可能係我有野做錯 激到佢 先會咁姐 好似係
唸起佢同隻狗開心笑尻我
我又可以傷心一晚

嬲我覺得我唔重視佢

自乜鳩責
你厹都不如，仲自責咩
加油啦

咁你覺得自己做成點先？有無重視？

唉 我都唔知 好掛住佢 所以先想見佢 如果佢唔搵我 唔覆我 我都會死左條心佢 但佢冇咁做

想請問點樣可以控制吓自己唔好再諗佢

我會努力

倘若那天
把該說的話好好說 該體諒的不執著
如果那天我 不受情緒挑撥 你會怎麼做
那麼多如果 可能如果我
可惜沒如果 只剩下結果

如果早點了解 那率性的你
或者晚一點 遇上成熟的我

或者佢真係當左你朋友？

好難⋯⋯做多d野令自己忙d，分散注意力

瞓唔著，諗緊好多嘢，真係好無助
我知道係too too too long同1999，但我好辛苦，好想死，我唔知可以同邊個講
上年大約呢個時間分手，呢一年入面發生好多嘢…
分手後過左一個月多啲佢揾返我，叫我block左佢，但我仲鍾意佢而無咁做，之後佢同我有聯絡返，有時佢會關心我(可能我諗多左)，我自己其實當左佢係男友，會主動講曖昧嘢。我有幾次同佢提過我地會唔會喺返埋一齊，但佢話唔係咁簡單
有次佢忍唔住話好大壓力，表明我地唔係情侶，加上分手後有同佢出街，我諗諗覺得自己一廂情願多啲，自把自為當佢係男友，同埋出街其實有啲尷尬。
自此雖然仲有聯絡，不過佢咁講話醒我，我一直撳住自己唔好去諗多左，平常心同佢相處，唔講曖昧嘢，但普通關心保留住，唔提復合
我以為咁樣唔chur佢時，等佢再有空間靜下，佢提出叫我唔好浪費時間等佢，當時我知佢有嘢煩緊就無再過問咁多，我諗左幾日，最後我同佢講左想有繼同佢講嘅嘢，自己主動離開
佢又有再搵返我，係普通傾計 ，我知我仲鍾意佢，續同佢傾，不過慢慢好辛苦，一路要撳住自己扮無嘢一路傾，頂唔順之下我提出唔好再聯絡，佢無乜反應，我無覆佢
之後佢再搵返我時話掛住同愛我，我真係唔知做緊乜，我好努力放低佢時每次俾希望我，我同佢吵左幾句叫佢唔好chur，講明自己唔開心，佢同我道歉話提出唔好等佢、話點解我唔問清楚(因為以前拍拖有好大爭執：佢唔鍾意我不停問嘢，加上唔想再扯到復合問題)，佢說話方式係自分手後最緊張一次，有返到去拍拖時候嘅影子，我心軟後再次同佢聯絡，但到依加只係保留普通傾計、有關心嘅狀態
我唔知佢點諗我，朋友？有意想復合但唔表達？定其他？對我來講，我地係兩個無關係嘅人唔知做緊啲乜
最近時間越近上年正式分手日，我對呢樣嘢越驚，唔開心嘅片段浮晒上來，我唔識點做，直接自殺了表明佢確認咩關係？

清楚啲咁最後一次問佢
佢覆完唔係想復合就唔好再理啦
堅強啲 我覺得你咁樣好折磨

Sometimes I wish I'd never been born at all

Let me tell you something you already know. The world ain't all sunshine and rainbows. It is a very mean and nasty place and it will beat you to your knees and keep you there permanently if you let it. You, me, or nobody is gonna hit as hard as life. But it ain't how hard you hit; it's about how hard you can get hit, and keep moving forward. How much you can take, and keep moving forward. That's how winning is done. Now, if you know what you're worth, then go out and get what you're worth. But you gotta be willing to take the hit, and not pointing fingers saying you ain't where you are because of him, or her, or anybody. Cowards do that and that ain't you. You're better than that!

加油....隔多排就唔記得佢係邊個

分離從來不易 這個妳我早已知
但到這夜方發覺 情與愛何幼稚
若是熱烈地愛多一次 放棄原來更易
就算以後失去妳 仍笑說 我不介意

點解哭泣聲絕無意義?

對我的眼淚及挽留你都無動於衷，
我也不想再祈求你，
我也明白感情不能用長短來衡量，
可能你們一個月比我們三年半更加厚重。
只剩可惜。
有緣再見，my girl。

放低啦, 新鮮感敵不過幾年感情

真心sad巴打

因為它不會扭轉分開的心意

那一秒我知道 他偷走了你的心跳
我沒有忘掉 又回到
有點我們初戀的味道

有一秒我感覺到 你的手猶豫的放掉
又緊緊捉牢 愛變少
分不清誰忽然失去依靠

你知道 我比他好
我不逃 他的出現我無法預料
有一天你會遇到
他的擁抱 有溫暖寂寞的藥效
希望你知道 我比他好

你知道 我比他好
我不逃 說好帶你到天涯海角
有一天你真遇到
他的眼角 有迷惑幸福的微笑
只要你知道 你一定知道 我比他好

點解依個po可以開咁多個次😂😂
真係好多共鳴嗎？

無共鳴架，廢青無野做咪push下

因為日日都有人失戀

呢幾日上山人數少左啦
得返幾個住持係到打掃

不嬲都少，一開始都係我一個叫春多

是咪調轉左

係, 廢青成日隨口UP

cd rom
已經唔知可以叫咩春好

佢今日講左做朋友咪幾好 聽到呢句即刻喊左

你同我個case好似呀絲打！

本來今日係訂左酒店一齊二人世界既日子

最近點呀你

求答覆 我都想知

返到香港了 要面對現實了

sorry咁多位，原來係我以為自己放低左，令你地失望了

第三日冇睇佢story

咁又三個禮拜啦

你老尾公司party飲酒冧撚左
好彩返到屋企先冧

咪令自己忙到PK

點呀...?

又諗起?

好BALL, 盡快走出來

有無淡左D?

飲醉左?

加油

係
醉到係公司架shuttle到痾尿

廢J, 想當年我隊完送埋D大粒野返屋企添

公公你過咗成個月仲係道
已經頹到想收埋自己，唔想再麻煩到朋友

麻煩我啦, 我有能力的話

我岩岩決定要放低佢

無
其實係唔開心多過掛住佢

希望你做到啦，我晏晝講完夜晚又碌返入黎

咁你肯放低未

睇到隔離post話想復合就唔好chur人，
但如果人地都慣咗同你做朋友，又點再突破多一次朋友關係
我每晚都喺道唸同一個問題，尤其當佢唔知去咗邊，無覆我個陣⋯⋯

點解咁識諗

加油讓自己生活精彩D

咁唔好再留意住佢啦!

唔緊要呀

你咁在意.......佢應該都唔想你咁CHUR啦....
老老實實, 而且復合返都唔會一樣

今日見到佢
見一見之後有食唔安坐唔落

其實只係覺得搵唔到一個好似佢咁條件好既女仔
樣真係唔差 自覺配唔上佢

我地既經歷唔只有我記得 你都記得
每一日回憶 連細微往事都記起

但你選擇放棄 仲要因爲受唔住我屋企人既說話而拋棄我
多少次你傷我心 我都同自己講 你性格係咁
我要包容 我唔可以拋棄你

就算我屋企說話點樣 你都無諗過點修補
一直淨係想我唔好理
呢個就係我地既矛盾位
你講得無錯 我唔可以唔理我家人
你曾經講過為左我可以唔理你家人 但事實上談何容易
珍惜關係就會一齊去修補 唔係企硬話你岩佢錯就有用
你無企係我角度諗 你有諗過我地家庭背景唔一樣
你唔理呀媽 同我唔理呀媽 佢地會有咩分別

我好想你行多一步同佢地食飯 釋嫌
所以造成大家硬碰硬 因為你覺得無錯就企硬

我地感情的確好好 好到唔可以離開對方一刻
但原來最少站係你角度 你愛我之上還有你自己
你覺得你無錯 無站對方角度諗 你要面子
所以放棄我

但我唔係 你比我自己更加重要
為左你 我可以變得無尊嚴無面子

唔係因為我怕自己搵唔到更好
而係因為我選擇左你 就算你點樣 我都唔會先拋棄你
因為我愛你 就算你好多缺點

你問點解女人揀條件又話要專一 最後又嫌人呢樣果樣
你當初求天俾一個唔飛你既女朋友
但原來呢個考驗 你過唔到

屋企人我從來唔覺得係死症
你有無諗過到底點做先令人相信 放心交個女俾你
有誤會既地方點可以做好
而唔係執著住人地話你既問題發嬲
你都識講 講黎講去都三復屁 咁你有咩值得咁嬲

只能夠講 你唔夠成熟 唔夠大度
我知我咁講你一定又嬲
當然我都有錯 係你地之間處理好差

我一直諗 我地咁多回憶你點忍心
我發現 其實你都會難過 怕接觸我心軟
我又係到猜度你心意

但你愛自己 要面子令你放棄我
你覺得愛我但要承受壓力
但壓力唔只我 你都有份造成 如果你有睇我上半段
你會明白 其實我地既問題唔係死症

我好無奈 覺得很可笑 更加覺得你好on居
為左呢樣野同我分手 值得？
為面子為所謂既尊嚴 輸一個你講過最愛既女朋友

我敢保證 你再搵唔到好似我咁包容你 性格相似 志趣相投既女朋友
即管多少年後 都依然可以日日痴埋一齊

對於我地既感情
我已經盡力 最少短時間我都無辦法再想做咩事情
我唯有將份感情放係心底

你成日話 你愛我多過我愛你
我想話你知你好錯 由始至終 我愛你多過你愛我
唔係因為你先拋棄我
而係 鬧交果陣 我唔敢鬧咁盡

最重要係 你比我自己更重要

呢d野唔係睇我記唔記得要分一半糉你食睇得出
而係係你同我既自尊底下 會點樣抉擇

我攰 寫住先 你慢慢諗下

要入tg gp叫春請留id

今日同fd打完波係好啲既
但一停低就會諗起佢

佢覺得我太chur令佢覺得無咗自己
所以我好努力改緊，雖然好似愈改愈衰

我都係著緊你先chur你咋

唔洗自卑喎，真誠d對人，條件可能都唔係問題，最重要係愛你啫

加油，感覺你好左好多

無事，繼續過好自己生活

有d野逼唔到，放慢d比多d空間

你諗咁多，辛苦既係自己⋯⋯忍手啦

如果可以唔諗就好啦

我最怕係愈放佢愈走⋯⋯

啱啱分左手 其中一個原因係太chur佢

我都因為太chur而分
不過就咁睇 你地仲chur過我
我只係想要一個會報道既男朋友姐
至少我知你做緊乜 俾我融入你個世界啊

我都想比人chur下

我都係，佢話佢鍾意做咩都唔使同我交待，
但其實我只係擔心佢安全先想佢話我知佢做緊咩

我終於知道 我一直話你聽我屋企人對你既意見係錯
我終於知道 原來佢地覺得你懶醒
我終於知道 果餐飯唔係最重要
原來係我屋企搬屋你成日同左我去街 而唔鍾意你

你應該唔明當中既辛苦 所以你應該仲係會覺得我地無錯

錯在無體諒得我媽媽一個搬
你當日同我講目測得果廿箱 原來每日都有pack新箱
原來連街坊都覺得我不孝掉低我媽日日搬 瘦左十幾磅 搬完仲要拆箱
佢想我既男朋友一齊幫手而唔係同我去街
就算唔幫 但都叫我留係屋企
我問 點解唔鬧我淨係怪你唔識做
答案係 如果唔係有你出現 我一定唔會走左去

一年幾黎 我都唔知佢討厭你咩
分手之後我終於知 所以佢嬲你唔識做人

原來你有錢無錢佢地都唔介意
成日針對你孤寒果d 只係因為你牙刷刷咁

hi I'm back

hi

過幾日ex生日 諗緊講唔講好

我真係好唔捨得佢

恭喜你睇開咗

我未

又發夢夢到ex

前度都話我太chur佢。。話連講早晨晚安都覺得好煩 去邊都要講 所以先唔想同返我一齊 但其實我都冇要佢24小時報告 我都唔會瘋狂炸佢信息 只係想知大家今日有咩做姐

歸位

我都係咁放心

唉 見到佢ig po 去exchange 既相
只係有個男仔係相入面 佢好開心
點解我個心咁痛 想喊
都已經成個月啦 仲未好返既我

曾經幻想過每個我鍾意嘅節日都有你陪我
以後嘅路都有你同我行
究竟係咪我太愛你 所以先顯得你唔係咁愛我
其實我要嘅真係好簡單
只係想做你心目中嘅第一位
但好多次我都好心淡
好多位我都覺得你唔著緊我
我嘅世界只有你 但喺你眼中我只係佔咗一少部分
每次我失望我心淡 好想問清楚你
但你一定會覺得我煩
我亦只好安慰下自己可能你只係唔識表達 你已經俾晒你全部嘅愛我 只係我要求嘅愛太多
我以為愛你就可以一直呃自己
但原來幾愛都好 都會有攰嘅一日

其實我唔係想你送嘢俾我
我只係想你對我嘅嘢著緊上心
你寫張卡 約我出街 主動攬實我錫我講句祝賀說話我都會好開心
但你唔明 到最後你都係唔明

好痛呀..愛一個人好痛呀..

第四日冇睇 冇特登忍 係忽略咗

一齊咗十年,早兩個月仲講緊結婚,點解可以咁忍心話分手就block哂我,唔通你所講嘅自由就係要咁

已經一個星期喇,點解仲唔可以好好咁傾下,知唔知我日日都想自殺

I was there for you
In your darkest times
I was there for you
In your darkest nights
But I wonder where were you
When I was at my worst
Down on my knees
And you said you had my back
So I wonder where were you
All the roads you took came back to me
So I'm following the map that leads to you

十年⋯⋯好可惜，加油

十年

想像唔到會有幾心痛⋯⋯加油巴打

每一日都想死,望住條路軌想跳落去,又唔想D朋友咁擔心要扮冇事

係咪有group,唔敢再同朋友講,自己都覺得自己煩
tg : devilcsf

加油啦

我五年都痛到死 十年究竟係咩感覺

有冇人同我一樣係想復合架

每次嘈交都話要分手既都係臭撚!!!!!!

完全唔想

可能諗左好耐

屌 巴打同我好似呀
其實我都係唔希望得到d咩
雖然佢唔細心 唔會好似其他女仔好有心思整好多野
（我只係收過一張卡同一舊野 ）
我只係想佢講一句 我愛你 我鐘意你
呢2句我由此至終我都冇聽過
我心淡 但係依然愛佢 希望佢會明白我諗咩 知道我想要咩
我驚我自己主動講出黎佢又大壓力 又唔開心 又接受唔到 女人真係痴撚線
但係 佢就話我唔明白佢 佢有咩唔開心既事都唔係好同我講
實在太多太多 我講黎講去個幾句口都臭啦
係咪因爲我比唔到安慰你
你比唔到我想要既野 咁就要分開
大家唔可以試下改善

我而家係到諗 由頭到尾 我可以只係一隻兵 都係我自己一廂情願 真係成個on9仔
睇佢exchange 返到黎都應該唔會記得我生日

恨同愛真係差一線
我愛佢 係因為我真係鐘意佢
我恨佢 係因為佢唔珍惜我對佢既一切

仆街 你呢d自戀自私撚就咪出黎拍拖害人啦 我鐘意你 我愛你 呢2句係難講
但係我唔鐘意你 我唔愛你 你都唔撚講 算點呀 比我死左條心啦屌你
他朝君體也相同呀仆街 鬼唔望你冇人要呀 d港女公主病我都忍得你耐

想,好想,我依家完全冇動力冇目標冇希望

聽完首歌好心酸之餘又有啲嬲

好撚想呀屌

十年咁耐都要分...加油呀巴打

呢幾日又好多野諗好灰
發覺其實分手好多野都係因為我
其實係我做唔到一個佢想要既男朋友
我以為自己有變過 但其實仲係個細路咁
唉 佢話分手唔再愛我都唔係無原因

想，但我搞人地條女，
你分左手先黎搵我啦，
而家block住先

大家一齊好好充實自己改變自己唔啱既地方再去追翻對方喇 共勉之

我已經 有勇氣聽到你消息
不害怕別人說 有你的話題
甚至 我已經 和回憶和平在一起
不刻骨不銘心 不強迫忘記

滑滑

我都想

咁靜既

好事來

隨便叫春, 我一定係到

你地去曬邊呀

我玩緊電話

真係放低咗
以後繼續吹水 is ok
大家都繼續加油

恭喜曬

真係放低?
咩情況令你咁識諗?

仲未訓?

唔係好攰 食完飯恰左個零鐘

喺佢屋企樓下坐緊,唔知做咩,但就係想坐喺度等,我都唔知等咩

番屋企啦巴打 番去我地陪住你

加油, 我知道你好難受, 十年真係好難得, 但你要振作

唔洗返工?

巴打我tg左你

唔洗呀 而家爬係到用電話
有件事想做 但未有動力

做咩呀
趁未攰咪搞埋佢

想將我尋日打果堆野整理好佢 但未有心機

加油, 狀態好好呀你

哎呀魔鬼巴打去左邊
唔好再坐喇 坐到天光佢都唔會見你

我早排都做過呢樣野 坐到佢關燈訓我都仲坐
所以我想叫你唔好咁傻豬

我朋友覺得我講得幾好

識安慰人添, 你明白早幾日我地有幾擔心你啦

紫微斗數話我另一半又大男人又cool 無表情 賺到錢

同我心目中差咁遠

DIU 成日信埋晒呢D既你

知你地擔心啦
而家我都擔心個巴打 可能自己感受過 唔想其他人都咁痛 不過唔傻又點叫愛

唔得咩

我狀態之前都好差好差.....但突然比朋友點通左,
其實都係差個一下, 你就會諗通

得, 參考下好...

我想我另一半開朗健談識哄開心有驚喜又浪漫有上進心又搵到錢又照顧我對生活有要求管我之餘仲錫曬我

番去啦巴打
我啱啱分手果日都坐左係佢樓下
但我見到佢都唔敢行過去
見多一面都無用架

係你就係你 唔係你就唔係你
要番黎既隔幾多年都會係埋一齊

放下執念 立地成佛

咁多
我淨係想另一半肯為對方改變 磨合到就夠

絲打你好番得好快

過多排等大家冷靜完 可能都仲容易見
人地岩岩決定要同你分手 梗係唔撚見

仲有架 但不能盡錄

你地療好傷, 好快就會搵到

我先四年....已經咁痛......十年呀, 唉....
加油巴打, 我地支持你

佢都未知我有幾好 淨係識話我脾氣唔好
佢走寶都未知

唔急拍拖 要冷靜下

我當年都飛過一個同我拍左4年幾既男朋友

十年果種感覺應該好似另一個屋企人咁
好可惜

我之前都係咁諗
但係會因為一d事你又會諗返起佢
破功

分耐左又覺得其實自己差
唉我都唔知做乜鳩

係咪由細拍到大 十年
不過分手都係痛 長短唔係重要 係當中既經歷

其實平日晚都會盡量控制下自己,但星期日唔使返工,所以想頹下

巴打番左去未
可以係到呻下頹下

唔開心梗有 都無計
等我幾時心情好打埋篇野

唔好係佢樓下頹 約朋友 係屋企都好

對唔住

？

有無我EX 咁仆街先

記得你同我講過類似既野

佢無做錯野 係我自己唔想同佢一齊落去

岩呀 佛學係唔錯

我果句順口up

當你發現自己連feel都冇埋
唔通佢仲影響到你咩？
我真係放低咗
放心我是認真的

wow

如果比你見到佢同第二個一齊會點

我明白....同我一樣狀態了

掉頭走

應該掉轉返 拖條女係佢面前行過

點解要咁做

NONO, 唔夠,
渣靚車, 拖靚女, 經過見到佢舉中指

好撚憎呢個人, 我覺佢好噁心

咁誇張

被人撚狗咁撚

原來就2點

訓啦

訓先 眼訓

good night

見到咪見到囉
可能會say個hi掛
不過唔會心痛妒忌

如果我再犯賤 諗同佢一齊
一世窮撚

好毒
祝你好運

因為我知道自己唔會諗囉

好波呀

好肚餓

仲病緊但訓唔到

佢係類似衝口而出個啲？一同佢講道理就話要分手

同我一樣
我問身邊啲男仔fd
佢地覺得主動報道無乜問題

我又返嚟啦
唔知點解識到新既都會暗地裏同ex比較

咁識到都好呀

依個位同你一模一樣
我又係要求對方咁樣 比人飛埋

就黎一個禮拜了，自從嗰日起我地就無再聯絡，一個message都無send過俾對方

一黎我好要面子，唔想俾人飛仲要爛自己番面去留住人，我寧願扮到自己唔在乎，你唔珍惜我係你既損失，i don't fucking care，但我開始發覺自己做唔到。

二黎其實我唔知可以同佢講咩，我仲未整理好自己既情緒，我好傷心，好憤怒，亦對佢好失望。頭幾日有諗過鬧佢，話佢知我好撚憎你。You ruin my life，我唔會祝褔你搵到個比我更好既人，我想你都同樣試下心碎既感覺。 但我知呢D說話一講就收唔番，我亦都慶幸自己無衝動講出口。我唔想呢件事發展到無可挽救既地步，變成我地心裡面永遠既刺。

其實我想番返轉頭再黎過，如果我地一早肯溝通自己既諗法，唔乜都收收埋埋，我地唔會搞成咁。一個曾經關係咁親密既人，只係一晚，就變成陌生人，我仲係接受唔到。

你話你無鍾意第個，我信你。但其實 我寧願你係移情別戀，咁至少代表係你仆街你賤，我可以繼續憎你，我有信心可以完全放低一個不忠既人。但你話你無，咁即係咩？或者你只係單純唔再愛我，或者你同我都唔係對的人。

唉 我好想大家可以冷靜咁傾下，即使無得番轉頭，我都想大家好黎好去…或者我真係唔係你想要既人，我知你講出口時都好唔捨得，用左好大勇氣…我希望有一日我都有勇氣同你講，我已經放低左你，希望你搵到更好的人。

巴打 你已經好叻

今日係我第一晚無再凌晨就訓醒左

佢好似已經放低我了
我仲應唔應該做d咩..

你想做咩野

原本諗住拍段片 會彈首歌俾佢聽
同佢講會一直等佢
但睇落佢已經完全習慣冇左我既生活

唔知點解我覺到好9
唔好做呢樣

我都覺只會令佢煩厭

算啦，咩都唔好做

我就諗住寫字屌佢on9

想鬧佢
但憎唔落佢

我唔係憎佢 我係想話佢知佢好錯

琴晚飲大咗po咗段野話好掛住佢

gg

發覺唔睇佢啲野真係冇乜野 但唔知佢係咪有留意我有冇睇 平時係sc share歌詞變咗係fb share 搞到我點都睇到

你又share返

drunk text

飲醉一定做錯事

佢真係好興咁做

有冇後悔block咗你呢？
暫時還沒有，
一黎我係你ex，再同你有聯絡，我會忍唔住。
你都要俾到信任佢，請你block返我，請你del嗮我。
二黎我唔會搞人地女朋友，我想追返你，不過要等你地分手之後。
你會好好的，你也要好好的。
我想同你過一生，
也只想同你過一世。

我知道你明天就回到香港，
但我不會再去接你，
注意安全。
希望將來能再有機會送你回家。

即便有更好，你也是最好。

上水抖氣先

其實我po係sc story到 佢好似專登唔睇

可能block左你?

有無人試過復合

仆街啦你

點處理 直接講分手? 搵交嗌？

我仲見到佢係fd list

屌

海旁

我都想知

好撚辛苦 喊唔出

發生咩事？

想搵人傾解

有冇人出嚟坐海旁飲酒

邊到海旁

邊到都好 我依家係中環

🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️我響mk

努力緊
充實翻自己改變自己啲唔好既地方再用一個全新既我去搵翻佢

冇人理

想傾解啲咩

想呀，特別時候

咩特別時候？

i mean 今日特別日子

佢憎我憎到仆街 佢剩係諗到我點傷害佢
佢同我講行唔到復合既路落去就走咗 一句對唔住一啲內疚感覺都無 點解會咁？真係唔愛？

紀念日 ？

之類啦

或者係
佢都無意去繼續落去

咁好難唔諗起佢既

唉

有咩傾？

唔係幾想係到講🤦🏼‍♂️

如果唔係佢 我點會變成而家咁

唔敢去維港

對唔住都無講過就走
憎我憎到仆街
點解會咁 兩年幾真係完....？

咁去邊 想搵個人呻下都冇

你做過啲咩令佢咁？

你想去邊呻

是但掛，九西新西都ok嘅

你有無tg

講出嚟同大家呻下,唔好自己屈住呀.
講咗出嚟發洩下都好

我今日唔得閒，聽日可以

加油
雖然機會好細 但我會改變自己 等佢返黎

睇佢ig story 見到佢快樂過生活真係心痛

唔好睇啦

忍唔到

忍唔住
唔捨得del

見到SC佢同frd玩得開心
睇黎佢已經忘記左我

忍手啦, 依家咁既狀態睇, 根本好難放低

咁唔通你要人地同你一樣放唔低咩.....
所以你地都要放低啦

我只係sc po 野
因為佢冇玩sc
而佢開始exchange 應該都開始係ig 發功
冇人想知你係外國點呀 死港女 唔洗特登比我睇架

加油巴打, 你之前係我叫春個時心態都好好架

咁之前冇事發生
咁我知佢既生活一向苦悶
突然咁開心 好似得我仲未睇透咁

block 佢啦

我想del 左ig 去 橫掂我都唔用既

DEL 啦, 唔好再睇啦

我宜家仲會on 9到睇下佢wts會唔會在線上

呢個真係要戒

咪撚睇啦，做咩咁唔捨得

其實 我要活得比佢好 比佢更精彩呢個諗法 同 希望佢活得差既概念好相近
我好想冇左我之後佢生活得好差
就好似等緊佢崩潰既一日 非常on9

俾佢block左 冇呢個煩惱

我都會咁諗 想睇佢仆街

diu，咁就更加唔好掛住啦

Ff 有個日既話 都幾心涼

話我賤都係咁話
希望佢比人狠狠咁中出即飛

希望佢孤獨終老冇人要

冇上黎幾日
幾好嗎大家

你最近點

我都希望
睇下我無左你幾幸福

幾好

block嗮，好好多

多謝絲打，睇開好多

好左
有掛住佢但冇咁心痛個種感覺
不斷係度諗下一個會更好
不斷係度諗其他野做其他野分散注意力

但最想都係佢番黎我身邊

你好叻
咁快冇事

傻啦

有架 但要努力

我都無咩事了
不過又會成日諗
又或者我同佢既問題根本就唔係chur唔chur到
其實我同佢真係唔係好夾 或者asso同u life真係有差距 come on james不是無道理
佢中意飲酒飲到醉晒 去蒲去玩overnight 中意住hall中意上莊 唔中意交assignment同讀書 根本未玩夠
自問自己同佢好唔同 我未試過蒲
同埋asshole仔真係唔敢玩
自從dse失敗左之後同自己講一日唔上到u都無乜資格玩 然後上到嚟就勁摺同努力爆4
我發現可能係佢眼中成班人飲酒有男有女overnight訓埋一齊係好平常既事
之前拍拖我剩係知你同莊員玩overnight同飲醉酒 然後成日都無覆過我whatsapp
正正就係我睇唔到你呢一刻做緊乜 同埋我未試過呢種u life
就係無呢種安全感先會問你係邊 做緊乜.
可能呢種就係大家既分歧

我都覺得自己好無用 差唔多2個月仲係咁廢

同我諗法一樣呀巴打

同佢糾纏左成半個月 終於今日正式完左
求下你唔好再搵我唔好再搞9我 我想有新生活
我唔想比你既一句話影響我既情緒
我唔想再愛你 我愛得你太多 已經夠
我一定會過得比你好 搵一個比你懂我 更錫我 真正愛我既男仔 有條件做野忙唔係大晒 識作歌寫歌唔係大晒 我一定搵到個人都係咁識氹我 但同時都係愛緊我既人

希望你無左我既生活 真係會好愉快好輕鬆好安樂啦 希望你咁既脾氣咁既性格 除左我之外仲會有人就晒你

sleep is for the weak

啱啱比人帽完分手

未諗到下一個
但依然掛住佢 只係無咁心痛

下個更好既
唔珍惜你既人就算啦

仲未訓

振作啊巴打

早兩日同女朋友分手
四年半喇
已經失眠左兩日

訓唔到
又諗起好多同佢既野

振作呀巴打...
因咩事分手？

呢幾年裏面做左好多hurt佢既事
積積埋埋對我既愛都不停減少緊

咁你唔啱啦...
好難挽回到 只能怪當初自己無做好啦
依家知自己衰咩 好改啦
或者將來仲有可能掛

我半年前已經下好大決心改架喇
係改左好多既
可惜都係已經太遲

佢琴日生日
我忍唔住手打咗比佢
傾咗15分鐘 其實主要係我講佢聽
一收線就喊 原來仲係好掛住佢
本來想祝佢同新女一路幸福 兩個都咁花心襯到絕唔好放對方出嚟害人
但係我講唔出口
而家好亂覺得自己好犯賤好矛盾

加油啦，佢都同新女風流快活緊，你仲on99一個傷心

分手之後好似朋友咁傾計
但我生日連一句生日快樂都無
去旅行又無明信片
Ig仲要del post
扮咩朋友姐，朋友係咁撚樣架咩
仆街，我依家好憎你呀

大佬點會做到真正朋友呀，你仲咁在意都知唔得架啦

諗諗下其實我想要既野佢比我唔到 佢想要既我又比唔到佢 一開始就唔夾 根本就係姣婆遇著脂粉客

唔夾咪分開囉

推下post

HI SIS

hi 發緊呆

又唔洗返工?

我以為自己唔痛唔喊嫁啦
見佢sc po咗以前成日同佢9坐嘅公園
應該係同咗新女去
個心即刻拿住拿住咁 好痛
嗰到有好多我地嘅回憶 我以為係專屬我地嘅地方嚟
點解要帶第二個去
咁多地方唔去係要返嗰到嘅

Hi sis 你好叻女 見住你由之前咁辛苦到而家好咗好多

因為佢同新女既未來, 比同你既回憶重要囉....
係時候離開佢了

點解無人讚過我叻仔, 心淡

我又犯賤 去求佢 女朋友話不如俾一兩個月時間佢認真諗下 仲話如果我等到 咁我覆佢話嗯 會等
之前佢話靜 我都有俾佢靜左4日 話分開一排我都隔左6日至返whatapp佢 係之後我又再求佢起返一齊
個陣都無話要靜幾耐分開幾耐 所以我至覺得都夠啦 點解唔可以 我無搵你個段時間
依家又話認真諗下， 咁之前點解咁決定同我分開 之前無認真考慮咩

比D空間佢, 唔好CHUR.....
你都需要空間

我都知 但有陣時真係自己好犯賤 阻止唔到自己搵佢
其實我都想知佢有冇同佢啲fd講過

今日唔洗

我知呀 佢依家有俾叫我等幾耐 我真係會忍同等佢

多謝 但我都係成日沉思發呆

叻仔

唔好比個時間框死自己, 有無機會根本唔係睇你等幾耐

又一日 今日單機去做咩好

THX

做GYM, 買衫, 睇戲, 睇書, 打機,
大把野做啦

出街散心？
我都諗緊做咩好

俾撻好地方嚟去下ok?
諗過唱毒撚k

我想出街 但係唔知去邊好

去海邊吹風

吹咗幾日啦 係都夜啲先依家吹嚟熱嘅

咁我無意見
約人食野囉

接我放工都唔錯
利申: NOT GAY

番緊咩工呀

就係R極都冇人理

係囉返咩工呀

陰公

想入了
siuming922

乜有gp既咩

唉 好唔想放低 仲未接受到佢已經係我前度嘅事實 點解佢可以咁多女陪..睇到真係好傷心

我明

er唔好睇

類似SALES 既文職, 遲D成日出差

唔係我開

接你你係咪請飲野先

咁咪好正 出差周圍飛

以為official

思樂冰?

請食野

我客源係大陸咋

照殺

舉腳支持

過來..

oh shit番大陸

在晴天的一天再出發

係邊

我發現晴天都無咩特別

我又去

臨出門嗰下先黎落雨，想點

東區呀.....

落完一樣會好天啫

無雨呀

好近啫

東區邊樹

大西北有雨

佢同我講話8月尾同fd去旅行
原本係同我去架 就係因為咁佢依家同fd去

柴灣....

噢 九龍無

dun sad la

唔遠呀

我係灣仔 好近

DIU, 靚仔過我我會妒嫉

係灣仔番工？

好近, 坐的士由紅磡過來都係130啫

肥矮柒毒都好妒忌

想入
kelvinwwong

廢青

過海好煩

好鬼頹

我肥矮柒毒廢

又話近既岩岩

我指紅磡130果到

有工返都話廢

我窮撚緊係逼巴士

唔返工無錢去飲酒嘛

有人陪就好

有錢飲酒請埋我ok?

佢都同啲女仔傾得好開心 日日都好似好開心 但係我就好似on9甘為佢頹

OK

滑滑來陪我吧

幾時

搵FD子啦

既然係咁 你唔好為佢傷心 佢都唔care

你想做咩
Tg我吧 kbobbbbbbb

岩岩散 準備做狗

多咗個b
Kbobbbbbb

其實散左呢段時間佢都有搵我 真係好痛 我有試過唔覆佢但係佢就話睇尼你嬲左我 我屌你攞景咩？但又唔想block佢

關做狗咩事

佢搵你講咩先 佢唔想同番你一齊搵黎攝時間？扮朋友？

我都block唔落

唔接我放工了

唔應機

你幾點

add me to grp please
tg: humanatfar

其實個gp邊個開

有問過佢係咪無機會一齊番 佢都無直接答 唉 其實佢係想散左做番朋友 咁傷心點做到呀屌

正常 俾d時間大家 你覺得唔ok未係時候就自己摺埋先

到談婚論嫁階段先被人飛。。超級hurt。。點樣可以唔怕？成個人好似遍體鱗傷，支離破碎，但又要堅強生活。。

隔離post

發生咩事

我都係咁，成個心不斷滴血

現在才知對方家人反對我們結婚，不知是不喜歡我才用迷信野做藉口，還是其他。

病情好反覆，有時看開，有時又執著過去，年紀又唔細，對前景迷茫

八字唔夾？

照計佢一早知屋企人唔鍾意 無辦法補救？

完全體會到你心情 好辛苦呀晚晚札醒

我早2日之前都係咁 凌晨就起身
眼訓定唔眼訓都訓唔番

1830, 唔阻你同絲打

係到

類似係八字同計到佢將來是另一個，詳情佢無講咁多，佢話處理左好耐，但處理唔到，無辦法。佢咁講我唯有信佢，唔係可以點，我好被動

唉, 信呢D而分手會唔會太ON9?

我很多時夢見他。。每日都想起他。。好難頂！

係呀 隔一兩日又出現我夢境😔拍緊都唔多出現架嘛

我心裡都鬧佢on9...但佢過去係好好的另一半，不想諗佢係衰人

大家都經歷緊呢個cycle 失戀真係慘過乜咁

唉 我都係父母問題 但係我自己處理唔好
但如果迷信都幾煩

唉。。兩個人由相愛到結婚真係好難，要兩家人都支持。。。

現在的記憶 好像一場演不完的戲

我好明白

仲有成個月先返工
應該點好好利用時間
唔想日日做廢青 [size=2]同埋諗起佢/size=2]

同fd打波都係咁諗起佢唔知做咩

搵野學

無野

次次打波都會諗起佢
因為佢以前都打波

打打下會諗起佢依家究竟做梗咩
但明明已經唔再關我事

佢有時又會r我吹水
佢做到喎，我都唔知我係佢心目中到底係乜

屌，放過我啦我好嘛
我認我唔捨得但又好憎佢，同時又嬲自己點解咁撚廢

分離從來不易 這個你我早已知

你堅決D唔好搵佢啦

打BALL 緊係同D大隻靚仔對位抽佢水啦

濕撚哂都好抽

香汗淋漓

失戀的人最好學

我都想搵野學

工聯會電腦班

而家越嚟越少人
證明有唔少人都放低咗
你哋好快都應該放得低

我會消失 讓自己一個抑鬱
道謝你絕情 絕得送上這種惡疾
來日裡 你與我各自賣醉
再也不知你於週末怎麼生趣
盡快消失 為自己一個呼吸
若令你動情或者我永遠不及
即管退隱 誰人令我這麼固執

偷生過每日 日夜都因你抑鬱
念盡你絕情地放棄愛我
是千夫所指的過失
純情願憎多一個人 不接受憐憫

呀婆咩

我想學揸遊艇

剛分手

唔放低都要放

好痛

無事無事

唔驚

真的會緣盡

本宮而家心情好

咩事情？

我發過毒誓
放唔低一世窮人

記住我如果出咗事 要提下我
我真係唔想窮一世

緣盡當放過自己

咩事

自己醒定d

放心我一定會

因為又睇化左d

佢真係諗唔到佢有咩問題搞成今日咁 我終於知

我今日終於都打機喇 竟然唔係邀佢一齊打
嗚呀

我要學揸遊艇 點學好 嗚呀

離地

我好想話佢聽 但佢應該唔想聽 哈哈 好開心

有咩途徑學

係咩 但我好想學識 嗚呀

唔洗佢聽架啦

好似去海事處掛

好興奮

咁去報名啦

要諗清楚

話唔定人地唔收佢呢

我都想學渣坦克

唔收咪打柒佢

唔好啦

咁離地

冇叫春一排，前幾日無啦啦啲感覺又返返黎

係咁的 我自己都係突然就好掛住佢

加埋又發夢，又睇到ig，直頭係三重打擊

本生無乜野 一路都recover得好快
突然手痕入佢ig
見到佢連我同佢既合照
Del晒
然後聽完周杰倫首珊瑚海即刻爆喊

海鳥跟魚相愛
只是一場意外

有陣時就係咁脆弱，以為自己已經好左好多點知原來係假既

我都loop緊
調返轉諗 唔適合嘅人遲早都會分開
早啲放手當發咗場夢

無錯 係到扮堅強
好日唔聽歌 一聽又掛住佢同爆喊

一得番自己就好難堅強到

可能你講得啱 時間愈長只會愈痛
個我無諗過可以咁快完
我曾經有諗過同佢未必可能有未來
但一定會拍得耐先 估唔到
只是一切結束太快 你說你無法釋懷

有得喊都叫有得發洩下，喊都喊唔到屈係個心到重難頂

唉
不過我愛你就係要放你走 俾自由你

我一直好辛苦但又喊唔出

唉 都冇得唔放

一樣 唔知會唔會有未來但都冇諗過咁快完
但係有邊個預計到幾時散先 係突然嫁啦
夢醒好痛好唔捨得 我都好掛住以前sweet嘅時光
只不過現實係咁都要接受 佢都唔再係以前好愛我嘅嗰個佢了
冇得揀咪唯有同自己講要醒啦

你個名 唉

比人屌得多而家醒咗少少
其實好睇自己點諗
我係發現同我一齊好開心嘅佢已經唔存在了
咁唔醒仲可以點
不過間唔中都仲會掛住佢

我一直呃自己佢忙啫 多野做啫
先暫時放我係無咁重要既位
諗著sem break終於可以享受下成日同佢一齊既時光
點知原來真係我呃緊自己
佢已經唔係以前咁
究竟變左果個係佢定我

如果你對佢來講真係重要嘅話
就算幾忙都會抽到時間比你
忙都要食飯掛 都會玩手機掛？
見一見面 覆一覆你 應該唔難
係有冇心嘅問題
唔好再幫佢哋搵藉口

你既經歷同我一樣
Sem break都係將我放落最低 約親永遠都唔理我
之前可以愛我愛到 我一句好掛你 就算你同朋友去完街好夜好攰會特登過嚟搵我 我好感動
你會係我屋企樓下接我同我食lunch
正正就係你呢種愛令到我更去愛你
當我慢慢更愛你既時候 你就抽身了

都唔知係咪自己太好人
依家會覺得其實係自己做唔到佢需要既男朋友
我係唔係到對佢黎講都無分別
到後期仲做埋佢既負擔
依家分左手啦 你開心哂啦
所有既唔開心就由我黎𠄘受啦

曖昧緊同拍拖前期我都有咁做
但日子耐左反而係佢唔想我做咁多野
但我都堅持會問佢想唔想我接等等
或者係我愈踩愈深果時你已經開始抽緊身

然後呢
他們說你的心 似乎痊癒了
也開始有個人 為你守護著
我該心安或是 心痛呢

然後呢
其實我的日子 也還可以呢
除了回憶肆虐 的某些時刻
慶幸還有眼淚 沖淡苦澀

而那些昨日 依然繽紛著 它們都有我 細心收藏著
也許你還記得 也許你都忘了
也不是那麼 重要了

只期待 後來的你 能快樂
那就是 後來的我 最想的
後來的我們 依然走著
只是不再並肩了
朝各自的人生 追尋了

無論是 後來故事 怎麼了
也要讓 後來人生 精彩著
後來的我們 我期待著
淚水中能看到 你真的 自由了

親愛的
回憶我們共同 走過的曲折
是那些帶我們 來到了這一刻
讓珍貴的人生 有失有得

用新的幸福 把遺憾包著 就這麽朝著 未來前進了
有再多的不捨 也要狠心割捨
別回頭看我 親愛的

只期待 後來的你 能快樂
那就是 後來的我 最想的
後來的我們 依然走著
只是不再並肩了
朝各自的人生 追尋了

無論是 後來故事 怎麼了
也要讓 後來人生 精彩著
後來的我們 我期待著
淚水中能看到 你真的 幸福快樂

在某處 另一個你 留下了
在那裏 另一個我 微笑著
另一個我們 還深愛著
代替我們永恒著
如果能這麼想 就夠了

無論是 後來故事 怎麼了
也要讓 後來人生 值得
後來的我們 我期待著
淚水中能看到 你真的 自由了

唉屌我瞓唔使呀

唔到

做乜鳩？

開新post先

[自由了] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

新post

998

999

1000